[超高質IQ題] 邊個三國人物最怕醜?

係關羽，因為佢見到邊個都會臉紅

新人物 顏醜

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為三國人物會怕醜啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家